[機場問題］我今日係現場

我知道大家想航班停飛，但其實香港都好多轉機，有d係入邊transit係停唔哂，如果講show quali，呢兩日已經show左，今日幫手周圍派野食，見到有遊客返唔到屋企加無錢係到喊，好震撼，我真心認為我地已經show左quali我地係夠人塞機場，其實可以休息下儲力星期日去民陣遊行，到政府無回應再去機場接機都未遲

利申：我係和理非，雖則不同意以硬手段塞路，但表示理解，人太多佢飛唔到就另一回事